# ОКБ 「Факел」
> 2019.08.06 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/o/okb_fakel_logo1t.webp)](f/c/o/okb_fakel_logo1.webp)|<info@fakel-russia.com>, +7(4012)55-66-00 — приёмная, +7(4012)55-67-00, +7(4012)55-68-63 — канцелярия, Fax +7(4012)53-84-72;<br> *Россия, 236001, Калининград, Московский проспект, 181*<br> <http://www.fakel-russia.com>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Опытно‑конструкторское бюро 「Факел」.** Разработка и производство электроракетных двигателей.



## The End

end of file
